機管局禁制令拆解方法及國際部署

禁制令內容：不能阻礙機場運作

引申：任何不阻礙機場運作既行為 政府不能禁止

限制範圍：登記通道、禁區及黃色不能停留格

引申：非以上地方 可以行動

合法既行動：文宣同播片

而家外國領事都黎插手 光復香港 唔係剩係靠香港人 一定要有外國支援 Donald Trump都出聲 係機場做好文宣 做好道歉 不斷播片 已經足夠 愈多外國領事落黎 贏面愈大

尋日落機到馬來西亞 司機問我 然後同我講馬來西亞當人好似狗咁大 香港算不了什麼 我話國際城市 唔可以 你地唔想步人地後塵 就要冷靜 唔好做錯事 外國唔係正面關注（我好肯定咁講尋日係外國負面）共產黨會當你地狗咁打 送晒去集中營 香港人既命運在於你地手 唔好斷送而家大好形勢

Donald Trump已經出左聲 尋日捉公安已經有證據
英國下議院都討論BNO俾番BC

好多野外國做緊 唔好搞到外國勢力唔敢做野

攬炒兄登報未做，會被你地亂黎，搞散成個國際部署，要贏就要一齊贏

核咩彈 炸粒韻石落黎都唔割 同七婆割就有份

隕石都唔割 自推

被人趕 就走囉 無咩所謂 我前兩日都話要善待來使

［蘋果新聞］機場管理局稱已取得法庭臨時禁制令

Push

721 811

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

唔洗佔領